{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157719?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 누리스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご利用中は、いくつかの予約のお知らせを守ってください。 まず、室内では禁煙が原則で、ろうそくの使用や花火は厳しく禁止されています。 また、火災予防のために消火器の位置を確認する必要があります。 家の中では臭い調理は控え、簡単な調理だけしてください。 そして、ご利用中には備え付けの什器や施設物の紛失や破損が発生した場合、別途支払わなければなりません。 人数を超える場合は、事前に予約業者に電話して必ずお知らせください。 ご利用中は様々な便宜施設をご利用いただけます。 客室ではIPTVとWiFiが利用できるので、インターネットの利用に不便はありません。 また、水泳を楽しめるプールもあります。 このプールは温水とぬるま湯で運営されており、利用料金は大型プールを利用する場合、1泊当たり20万ウォンです。 プールはヌリステイA棟に位置しており、いつも午後3時から午後10時まで運営されています。 服装は水着を着用する必要があります。 また、バーベキュー場を利用して愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場は自由にご利用いただけます。利用料金は20,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。 最後に、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "室内では禁煙が原則で、ろうそくの使用や花火も厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "消火器の位置を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、火災予防のために消火器の位置を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "家の中ではどのような調理ができますか？",
            "answer": "家の中では簡単な調理が可能ですが、臭いの強い調理は控えてください。"
        },
        {
            "question": "備え付けの什器や施設物が紛失や破損した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "備え付けの什器や施設物が紛失や破損した場合、別途支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超えて宿泊する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数を超える場合は、事前に予約業者に電話して必ずお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる便利な施設はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できますので、インターネットの利用に不便はありません。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "プールを利用するには、利用料金を支払う必要があります。大型プールを利用する場合、1泊当たり20万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールはいつも午後3時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "プールでは何の服装が必要ですか？",
            "answer": "プールでは水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 470
    }
}